C AllStar新歌《留下來的人》 送給香港人

詞曲都好正，聽完好感動串流平台應該啱啱上咗架

曲：徐沛昕
詞：曰云
編：何秉舜
監：簡

觀賞街景那動態 誰在半路停步
試聽著每顆心跳和脈膊起伏
拼了命成就幸福
世界在平衡著多少心痛 開始跟結束

可呼吸多數萬次 難道這樣容易
你最後那一口氣呼了便化煙
為何明明在眼前 明明同行但你臨時別去 放下句點

許多人都相信離開的人生走到該走的那時 痛著來話別
可知留低的與重生的 卻在這邊
怎撐過餘生的浩劫 （只可接受 新生活的蛻變）

差不多三百日了 沉澱過又懷念
要記住你的一切 使世界亮了點
原來仍能活過來 仍能糊塗地愛悠然地笑 過著每天

祈求站在世界的終端相擁嗎
還能如常還能再對話
若到那天 地球還未塌下
尚能期待某種永遠嗎

幾多人不捨那離開的 誰都懂說生死都有時 降淚時 又如何避免
留低的與重生的 也在這邊
即使費時一點 即使快樂不輕易 最後仍可遇見

但我真的信香港明天會更好
#我賭的是無人殺我

推。好正

等咗好耐
2nd plug 繼續高質

Kkbox 已上架

推

即使費時一點 即使快樂不輕易 最後仍可遇見

「離開了的
留下來的
總會有一天
在世界的另一邊
彼此集合，好好相見」

集合吧！地球拯救隊

留下來的人

無KKBOX 邊度可以聽？

今年組合獎c allstar mirror 已book

其他音樂平台都上咗

好正

C AllStar is the best

推多下
C Allstar is the Best

spoify 同apple music都搵唔到

MV中午12點YouTube出，唯有等多幾個鐘

JF 地球來的人2.0？

強行解讀

最初係達明一派的<<十個救火的少年>>
10個各種原因走左7個, 淨低3個照去救火, 但救唔到仲死埋
跟住C all star<<集合吧! 地球保衛隊>>
其中4個搵返救火嘅初衷返黎救火

返黎救火又點? 果三個已經死咗

留下來的人張圖, 部機係地球保衛隊果部
插係沙入面, 應該係講死咗果幾個
首歌係講死咗嘅人同留低條命嘅人

今日2021年4月15日
300日左右之前有咩特別日子同死咗嘅人有關?
暫時淨係諗到2020年6月15日紀念過2019年6月15日

Spotify有喎

今朝itune已上排行榜喎

G持

哭能左

C AllStar值得更多關注

好黃

首歌係講被消失嘅手足

點夠你黃呀

搵唔到?

四子唔好太著跡呀，廢事被打壓。
C All係咩取態，已在心中

Push

啱啱訓醒又整濕人對眼好衰㗎

天能

未聽先推

天能 哭了
那日見

有冇人係聽到
港女時 又如何避免

師兄睇嚟你有啲故事

其實我都聽到

我都聽到
仲諗緊點解冇啦啦變咗情歌🤣